好開心呀，英迷又無飛機打啦

好撚心啦，死好彩先入撚到4強，比利時入唔到決定叫可惜，英格蘭叫底撚死，希望10年20年後大家都記得呢隊垃圾係負碌入到4強

樓主 留番D面比英撚好WO

England's a JOKE.

對強隊就現形啦
進攻冇板斧，靠free kick
唔係條線好，比盡都係8強，過到日本都比巴西大炒

五十二年最好運

搵人寫wiki